“五大訴求, 缺一不可”------根本唔夠聚焦!!! [重開]

叫“五大訴求, 缺一不可”
前面唔該加多句

立即實行雙普選
Dual Universal Suffrage

我地依家係爭取緊民主, 自由, 自治
而呢樣野一講就明, 係個制度有問題
唔好只係掛住打syndrome
唔根治制度既問題, 所有要求都係空談
呢件事未完, 已經講緊蒙面法
到時又要幾多手足流血?
真雙普選, 香港人當家作主
只有咁樣我地先可以兌現係煲底相見既約定

港人治港, 驅逐共黨
光復香港, 時代革命

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

瞓夠再重開
同各位講多聲唔好意思
麻煩認同既手足幫手推同埋到持帶頭嗌

今晚見

WHAT WE NEED

DUAL UNIVERSAL SUFFRAGE

立即實行

雙普選

係
雙普選
有左就自然搞得成

你係咪睇唔明五大訴求？義士唔係condom

831 721

推

我係講緊叫五大訴求前面加多一句
立即實行雙普選
唔係叫你唔叫五大訴求, 缺一不可

再講無普選你真係覺得佢會放手足？
有普選我地全部人包括被捕手足先有保障

Pish

最撚on9就係日日提condom,有普選你先救到人，你喺到廢up完究竟用投石機定用攻城車“救義士”呀

咁係咪應該嗌

港人治港，高度自治？

一句講晒
冇人民授權既政府
作出任何承諾都只會係空談

立即實行雙普選
五大訴求缺一不可

意義係將雙普選呢個訴求地位提高
唔好畀獨立調查委員蓋過
所有人都知無普選佢講咩都係廢
包括就算佢真係有一日話釋放所有手足
你都唔難保佢翻舊帳

無普選, 全部人都唔安全

屌乜撚？五大訴求係全部人的共識。你要單獨講想普選咪想普選囉屌，又無衝突。

希望可以心平氣和討論
對住手足我地要畀最大包容
上得嚟好大機會都係手足

如果係三毛五毛, 無視就可以

唔該曬手足

過咗咁耐都仲有人唔明呢個道理
睇黎大家要再努力啲宣揚
唔係就箋畀對家分化

Push

或者我再講多啲點解要加多句
係五大訴求, 缺一不可前面

首先係要提高雙普選呢個Demand 係五個入面既地位
所有訴求無普選既話全部都係空談
將所有訴求都歸納入 實行雙普選既前設下

其次係第一句就要畀全世界都知道我地係追求緊咩
係民主同自由, 將呢一點勾出嚟大大聲話畀全世界知(包括自己人)
我地係要雙普選

歡迎大家一齊討論